有無人同我一樣身體好易過熱

一探親熱經常過37.4以上 要過一陣先正常返36.8
啱先仲尷尬 探到37.6 部探熱機響到七彩 成間鋪啲人即刻望住我 企喺我後面既人即刻彈開三步想死

有病睇醫生啦

企咗陣再探又正常返 探到36.8

減肥？

Ching 改造人黎？

搽d散熱膏 裝散熱扇

有 猛太陽嘅話行兩步入餐廳一定過熱

記住用純copper heatsink, 唔好用鋁造的

幫個頭裝水冷

有，體質偏熱，體溫一向偏高，成日擲界

係咪要幫埋個腦開蓋

中咗武肺

same here
難出汗 曬陣太陣或者做陣運動就over 37

太陽sor

大吉利是過你

I know that feel bro

不是

樓主唔該彈開啲

鳩等5分鐘先准入

樓主是咪肥人

標準身型
174高 重70KG

少肥,但要睇埋體脂